對自己人生好失敗好迷茫覺得自己係個廢物

year 2 開始睇intern 然後諗到寫cv 發現自己根本無嘢寫得落去
公屋窮撚
屋企人同親戚關係唔好（好嘅已經移咗民）
係個死摺撚 關係網0 大學基本上可以話係無朋友
摺喺屋企乜義工活動都無參加
無番part time 無工作經驗
原本想去exchange結果因為死人武肺啲programme無晒聲氣
對自己個人好撚無自信 因為我真係個廢物

我覺得自己簡直係個人生廢柴好撚想死咗去
盡情負皮我啦 反正已經係舊垃圾

呢啲時間係難啲搵intern同exchange
我見依家唔同機會仲有義工招募喎 再唔係嘅話都可以上下啲mooc自我增值 兩樣都寫得落cv度
加油啊有咩開心唔開心咪喺度呻下囉 唔好屈埋自己